琴日兩條友, 大家其實可以試著用幽默黎化解

試著想想, 當發現臥底後, 大家把酒言歡, 遞支煙仔, 吹下水先送佢走, 俾廣大同胞見識下香港人的好客之道, 會唔會比較有效果?

- 唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。

新人, 唔岩聽, 可任砌~

推